天氣乾燥 有冇人同我一樣塊面乾到好難頂？

已經開始早晚一塊mask
係咁搽精華、面霜
仲有冇其他方法

樓主係米單身所以dry成咁 ？

關咩事 認真問
本身已經係乾性皮膚 秋天更嚴重
做多多facial都唔見太有效

試下夜晚訓覺之前搽幾次保濕 再加睡眠面膜

有冇試過aveeno

本身手腳有少少濕疹
一冬天就連塊臉間唔中都有
乾到想死 又唔敢亂搽野驚敏感
淨係敢搽藥膏 但又有類固醇
救命

滋陰

飲多d湯水啦

得閒間唔中噴吓保濕噴霧 礦泉水b5嗰啲應該唔太易敏感

有冇話咩類型嘅湯比較適合？

意思即係飲湯？

有試過
但用完第二朝好油 好易出粒粒
會唔會係睡眠面膜潤得制？